港府頒「禁蒙面法」衝突反增 林鄭月娥：不排除求助北京

香港反送中示威，在港府祭出「反蒙面法」後衝突進一步升高，北京政府是否會介入，出動中國解放軍，成了各界關注焦點，有專家表示解放軍已經做好準備，只是目前仍以展現威懾效果為主。而今天上午，特首林鄭月娥在記者會中也提到，如果情況更加惡化，不排除請求北京政府的協助。

港府為了「止暴制亂」，5日凌晨起禁蒙面示威，但示威衝突不減反增。8日上午，香港特首林鄭月娥接受記者提問時表示，若情勢惡化，不排除根據基本法，請求北京政府協助。

「目前我仍然強烈認為，我們應該自己尋找解決方法，這也是中央的立場，就是香港應該自己處理問題，但如果情況變得非常糟糕，不能排除任何選項。」──香港特首 林鄭月娥

反送中運動爆發以來，總是一臉沉重的林鄭月娥，帶著笑意講出這番話，實在有些詭異。而6日港民遊行經過九龍塘解放軍軍營時，拿雷射筆狂照頂樓軍人，遭解放軍拿強光反擊，並舉黃旗警告「你正在違反法例，可能被檢控」。這是解放軍首度正面回應示威群眾，北京是否將介入香港局勢，引發關注。

香港公民黨主席梁家傑表示，「我覺得解放軍，還不是習近平希望動用的武力，最主要就是如果動用了解放軍，他就把造成香港的種種敗象，算到自己頭上去」。

香港公民黨主席梁家傑表示，習近平應該還是傾向讓港人治港、自己處理，這樣所有後果由林鄭月娥承擔。不過國際軍事專家、漢和防務評論總編平可夫認為，中國駐港解放軍已經在做準備，只是現階段僅作威嚇、不介入。不管如何，山雨欲來的緊張氣氛已然瀰漫全港。

又話想贏又話要國際戰線
而家咁撚大個機會快D幫手
NBA同電競係兩大重點

1.翻譯文宣
2.Twitter
香港人，反共！

驚閪

出兵啦屌你老母，講

唔好得個講字，係就拿拿淋

快啦屌你老母

快啦屌

一早出就唔駛搞咁多嘢啦臭閪

即係宣佈緊急狀態，再出解放軍？好波！

快撚啲啊屌你老母

一早做緊啦

終於要來了

成撚日得個講字

我求你快啲向中央求救啦!

共軍快來滅港

快手啦屌

幫我摺被

次次笑完咪又係收皮

講撚咗幾個月，出未啊屌你老母

同梗200刀手玩梗屎眼?

等左好耐啦

刀手仲落緊黎
出左呢張牌先

6月講到而家
出未

無撚用,你早D 落台啦

又想引更多前線出黎 四圍裝修 搏大眾對示威者反感，用下你個死人腦啦⋯⋯有用既話早就割左啦
洗唔洗等你日日提

屌撚你，大大即刻外訪，關人忍事。

出啦得個講

唔可以落 落台對我地不利

快撚啲出老解

有咩唔同 警察都用實槍 你解放軍黎都無用 揾核彈炸香港？

當正式開始就可以訓個大教

終於摺完被啦

現實政治黎睇明明林鄭同習近平可以選擇成立獨立調查委員會撚下我地先 隨時淋息火都得 但偏偏為面唔做

笑乜撚
快啦

係就拿拿聲，仲9 up, 好想翻歸瞓教

出兵啦柒婆

習總肯比林鄭落台咩？🤔🤔🤔

一早出左啦

扯口扛面. gif

出兵好貴,有錢入油？

急到假面具都唔戴了

焦土派等到zzzzzzz

老解：我摺左咁多年被，終於有發光發熱既一日喇

林女士。。後果自負！後果自負！

而家我覺得

解放軍會唔會其實係啲演員嚟㗎喇

廢柴

解放軍 解放軍
警隊變condom

平心講 你解放軍係香港用一世咩
大角佬係香港廣產 搬曬未

解放軍快來！我捐一張被

等左好耐
香港市

等佢地落黎摺被呀

係就快啦

後果自負

玩完啦

透爐透左咁耐 終於有得燒

又想嚇9我地 你咁樣我地係唔會驚

嚇鳩我地冇用架喎 由6月開始已經叫你出架啦係你死都唔出

前兩日，邊撚個大狀話條例好撚有效食撚屎啦

懷疑佢求左
佐敦道見到有兩架zg 車裝滿解放軍駛過

無相
求屌細力啲

攬炒

睇穿哂你啦

宜定行個街戴個Mask都冇都冇叫都比人拉，年輕人唔值得 香港人要有智慧

再衝你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

解放軍來了

暗黑兵法之王 焦土之母 林奠越餓
攬炒派終成最大贏家！？

係就趁早啊 等到頸都長

垃圾

調返轉頭諗
呢條八婆都幾好野 將成單野可以搞到國際層面
而家仲可以拉埋共產黨落水 支共幫又唔係 唔幫又唔係

屌你玩缷膊

果然係攬炒之母

我要宵禁

快啲啦,等你好耐啦

快啲出啦 柒頭婆又火上加油啦

由佔中等到而家，快點...

又話年年考第一，原來係請槍架？

要打人殺人啲狗已經做緊，出解放軍咪即係嗱屎上身

不如你開個post講

講左成4個月都未出

「起緊急狀態下出解放軍並不代表香港進入緊急狀態」

人儍無藥醫！ 你贏是中央贏。港人贏了你就是美國間諜中央把你和警頭們殺了給港人消氣，也是中央贏。

何必勞動中央軍隊。

係咪出摺衫軍

快快快快快

暗中一早求左啦扮閪咩
只不過普通市民唔知姐

北京一直都要你自己搞掂呢壇蘇州屎
而家你又想將個波射俾北京?
留名睇港澳辦低等官出黎開記招

出解放軍啲狗狗點算

Solomon Yue: No autonomy? No HK Poicy Act then

今時今日
放解放軍黎
鏟走哂中聯辦， 柒婆， 魔警

即使解放軍守城都唔輸民意

發少d夢啦， 用魔警抹黑習帝先係主謀

等你好耐，重要快D黎，等全世界見証六四香港版！

快撚啲

推

林鄭心理狀態：拎第一既天才細路女 我好打得我好打得！！！ 闖出左大禍 喊住搵阿爺出兵殺曬班唔順我意反我既人先

快啲黎，唔好唔黎。
唔黎正垃圾，廢物，冇吉士。

係就快啦你老母

係就快啦 宵禁！

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。
［推到全港驚］今晚已實行宵禁

快啦

出兵咪翻歸休息，你撤我哋咪又出翻嚟，夠膽你日日企喺度啊
不過你企喺度又變戒嚴，點算好呢，將軍抽埋車添

出

快D出

要揾老解，即係班狗投降？

攬炒
好！
可以瞓覺

其實你一直都係想叫中共出兵咋嘛早響啦

出兵啦，世界大戰
全世界打你一個中國
等咗好撚耐

【和理非】10月10日全民消費！

推行動post la

快啦
過多兩個月冬天張被要用黎冚架喇

其實e+諗有無老解都無分別

老解唯一驚既就係用子彈清場

重演六四

但其實係警權無限大既香港

犬隻同老解有咩分別

只係名唔同

信老解會重演六四唔通就唔信港犬會？

解放軍go go go

10分鐘落黎屠城 藍絲廢老黑警大家一齊死

快啲啦，鳩講

問下你個北京出兵武統台灣未啦，幫習含到雪雪聲

6月講到依家10月啦屌佢老母

解放軍快

係就快，唔好等下個禮拜

開真鎗個d咪係囉

Come on babe

Yahoo quote 嗰個捉棋專家平可夫做咩呀
咁樣係唔會令到我地驚㗎

講左咁撚耐 啲兵同坦克仲未黎

快啦 垃撚圾 得把聲

番屋企訓覺

快啦diu

警賊樂於開實彈
出唔山老解有咩咁重要

恆指Drop to zero

乜你地仲未捉到政府講野個套路？佢話不排除嘅野，就肯定唔會發生

我驚好似sydney咁，d奶粉俾解放軍掃尻哂咋！

明明宜家都係北京指令

係就快啦屌你老母

嘆屎佢搞出嚟
梗係佢自己搞番掂

求助左好撚耐啦 唔好玩

阿爺：你邊位ching 咪痴咁埋添呀...

排你老母呀

垃圾post

快撚啲啦

我真係好撚驚呀

快啦屌 講左4個月啦

其實成日都周不時都有老解特登比人影到 老老豆豆要出兵唔會事前比我哋睇到 要運兵都唔會用開篷車十幾個十幾個咁運 太低效率 係都好似海關手足咁講用貨車運狗咁運 所以比我哋睇到既都係佢想我哋睇到既 以為咁就會令我哋驚

快

出兵囉，大家返去瞓

係就快 唔好氹我開心
三戰不是夢

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

G

嚇鬼咩

出現了

快撚啲啦 講完又唔做

求求閪婆快點出兵

拿拿拿唔出老解正契弟

快d啦，等左四個月

你仲有D錢係我地手中...
你即管出解放啦...你D錢即刻無晒, 最多攬炒

屌

死柒婆

攬炒近了

當你要諗到要求北京,呢下你已經輸撚左!
你已經冇撚晒底牌啦,連埋北京一齊攬炒啦

最想攬抄原來係林奠賊婆！

又話十分鐘落到黎
好悶呀

快啦
我想後果自負

搞咁多嘢做乜，你一出咪唔使日撚日叫人割

嚟㗎啦喎

此地無銀

係咪真呀？可以返屋企瞓返覺好啦

不如你出黎喊哂口咁跪求市民割席好過啦

出解放軍，CIA肯定同美國政府報告
如果美國政府無行動都唔使郁住

解放軍會係掃射，致街上所有人於死地為目標

來吧

填多幾個海就有錢，好易攪

二百位流浮山刀手到咗未？

真-攬炒

一係解放軍屠城
一係無撚用
唔屠城班狗根本武力已經封頂

比把機關槍魔警一樣咁掃法

一早就要啦
如果林鄭有睇連登
手足都俾晒提示

會唔會林奠一直求北京派解放軍入城…習帝怕攬屎上身遲遲唔應承…淨係肯係深圳做下大龍鳳
而林奠跟手就開始打開口牌

垃圾！

快啲啦，等咗幾個月啦
我要攬炒呀

唉 快啦

快d

Tremendous Trump , sir this way

係就快

等左4個月

小熊維尼未訓醒

仲係未出

又吹風啦

好喎 快啦喂

說好的10分鐘 快啦屌

加開解放軍軍營 開放日

已經出咗啦

咪就係

摺被軍！快！

仲未大搖大擺咁做姐

焦土派嘅黎明

出老解，大條道理香港套用全國法例，被捕既手足全部上大陸受審，慘無人道

嗰頭啲popo話唔洗靠摺被軍
呢頭柒婆又話可能要請幫手
唔⋯⋯有可疑

sir this way準備成為千古罪人啦林奠

全面深化港嘅攬炒意志
起光復香港嘅議題上不偏不倚
堅定人民時代革命嘅信心

終於講出黎啦

講左四個月啦，咁耐都未出。

快啲出黎摺被啦

快撚啲喇 唔嚟正契弟

真係垃撚圾，大陸話要你自己搞掂，你又話搞唔掂推番俾大陸，屌你老味，幾時先肯收皮；仲話做左2,30年政府官員，咩水平呀

你舊老細現任老細都話你7頭，下面啲幾萬條𡃁又係日日出memo 屌番轉頭，仲7夠未呢。共産黨7係一件事，林奠你宜家連大陸老細就黎搭沉船，做細做到咁破壞力真係第一次見，出黎出面打工，唔畀人屌到反皮跟你性。

唉，真係無料做阿頭，無承擔，係以前好命跟著個好阿頭，腳頭又好，宜家一爆大鑊，即刻現真章，完全無料到

快啦
等咗好耐

肯禁網禁外匯未啊臭西

香港慈母 係就快啦 唔好再等！

係就快啦咁多廢話

d狗唔俾嫁，問過林總統未

開新Po講

快 我返屋企瞓覺

講撚左幾個月，班摺被軍窮到要由北京行落黎？

等咗好耐

搵北京協助！?咪要佢即刻落台囉！你當北京傻架?

快撚d啦，等到變化石喇屌你

從不反省，做錯唔認，落台啦

出未呀
好撚驚呀

支兵,this way

佢本身佈嘅局都係咁啫，而家咪如願以償囉

唔出正仆街

奸到佢
蒙面法有用＞繼續緊急法
蒙面法冇用＞搵北京

快啲啦，好明顯你搞唔掂

拿拿林出老解

除左一部分心理有問題，已失控既魔警會私刑打死人，其實仲有大部份警員心裡係好矛盾，唔明白點解全世界都針對佢地，佢哋仍然覺得自己係一個好人，係為正義工作，殺人始終有個心理關口

而且佢地既家人朋友可能係其中一個示威者，如果落order叫佢地大規模殺人，當中可能有人會縮，實行時會有太多變數，唔可靠

但係解放軍做就絕對無問題，佢地係訓練成殺人機器，對香港人亦無好感，行動時唔會有人性，真正做到殺甲由一樣

出啦，一出又係我地的要的結果，if we burn you burn with us

美國即時取消香港關係法

光明頂有集講到
中共有可能以清算警隊為藉口
乘機以解放軍取代整個香港警察既制度
聽落好荒謬 實際中共已經多次使用依種手法
真係細思極恐 唔係冇可能架

到時香港popo只有兩條路，加入我地的陣營定接受支共取代佢地

到時既敵人就係解放軍 直指中共
依一場仗 許勝不許敗
輸左既話就變香港省
光復香港 時代革命

香港係城市戰，任何國家都最唔想打的陣地戰

焦土之母真狡猾

快 唔好等

四個月啦，仲沒出